放20/7黃子華 $880 兩張

咁岩嗰日唔得閒
想換飛又冇人同我換
所以睇下有冇人買
PM我講你心水價位

有咩係到講得啦 880兩張

黃牛死全家㗎喎

你傻架? 唔撚洗手續費?

你傻架? 要手續費?

上網買飛唔撚洗手續費㗎？

咁幾錢手續費呀？你明碼實價講啦

人地想賺錢點會講